Arkk買入價

兩次入ARKK都蝕住走，上年10月同今年3月
死唔信邪想入返佢

等雙位數先入，定跌到50蚊先入